放假好悶，住屯門碼頭有乜搞作

依頭係咪冇乜書店， 遊戲店
想消費都唔知買咩好
市中心個大商場又行完
一個毒撚好悶呀

搵我

放假唔想有任何社交活動

去做運動

釣魚

碼頭好撚多後生靚女

食緊美味屋

去堆沙

去緊澳門賭錢

尋日已經行完海濱
流浪貓仲多過靚女

通常我釣完就俾貓食

＋1

開完洗衣機去個痰仔先，跟住又鳩fingfing

me

踩單車

渡海泳游去機場囉

打飛機射落海度

打golf

今日帶隻牛仔出黎鬥ok

碼頭個邊岀海捉魚㗎 養乜野牛

牛水陸兩用架

去蝴蝶同d廢老捉棋